（社署撚請入）約左社工但2次都無通知下放我飛機

真喺好失望
本身有啲問題kick日日都掙扎緊
鼓起勇氣去社署搵幫手
點知7月尾俾社工放飛機一次
依加見另一個社工8月尾又放我飛機
你地班社工知唔知尊重同羞恥
乜社署容許啲員工咁放肆，我去到中心同事話佢放左工添
我真喺需要幫手

Tg:kumamoniov

Ifsc???